覺唔覺墮軌死既人好自私？

你過得唔開心想結束生命呢樣係你自由,但你墮軌死就麻煩到人 DLLM